點睇我地利迷重未嬲完拉9

我朗今日要小心

想佢斷腳 一世踢唔到
利申：怨婦小氣on9利